2214 10架警車太子去緊九龍塘方向

界限街
冇閃燈

唔知有冇野